# Nomura_contest in Scala

5/30開催のAtCoderコンテストを解いた

# Construction

* src/main/scala
    * problem(1,2,3,4)
        * ここに各問題の回答を書く。標準入力はMain.scalaで指定できるようにSystem.inを使用する。
    * Main.scala
        * こちらで標準入力を指定して実行する
 
# Features
Matchの使い方わからん
 
# Requirement
* scalaVersion     := "2.12.8"
 
# Installation
特になし
 
```bash
pip install ---
```
 
# Usage 
```bash
sbt run
```
 
# Note
 
注意点などがあれば書く
 
# Author
 
作成情報を列挙する
 
* liik
 
# License
This project is under AtCoder(https://atcoder.jp/contests/nomura2020).